發夢係西環前線叫人走

我今日及夢係西環個邊跑到前線開咪叫人走
中間吸到催淚彈真係好唔舒服
多謝有幾位師兄拖住我走
想係到多謝多次
希望你地見到

thanks